跪求各位波台手足

吾好系度搞事拉 比我地可以系度平平靜靜甘討論下經略大事

agger，吾巧搞串禾地個趴地

Yes 樓主好波

點睇波台論政高汁過cc台 ？

波台高汁就緊㗎拉

波台班垃圾一日到黑嘻嘻哈哈
人地CC台面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， CC台巴打們已疲於奔命
波台班垃圾唔幫拖不特止，仲成日抽CC台後腿
依家成個高登俾你地玩灣曬喇

時事台除左識屈波台狗賭輸波做五毛仲識乜

啲陳年往事就吾好巢番出泥講拉

波台出熱狗多

駁5到 =.=